男人應該要鍾意美國隊長

你問我點解???條契弟出賣老婆Ironman重打到佢豬頭咁又呃佢偷食
但你諗深一層,一個男人抱住死既決心救世界點知死唔去重比人掘返出黎
完完全全係對隊長既一個衝擊,大部份戰友,朋友都瓜尻晒世上重有咩留戀???
就算係一個愛人都比人中出左幾十萬次變左個阿婆訓係床到,床頭重要訓全家幅
果一刻係幾咁心痛同無奈,不過唔緊要重頭黎過重新去同社會磨合返,入隊avg
重新識過一班人重新生活
洛基黎我衝
奧創黎我又衝
滅霸黎我都衝
好聽d叫做勇武,唔好聽就叫做on9,得個盾同搏擊術同ss級大佬打,作者玩尻佢??
你知唔知點解,因為男人就係咁撚樣,屎你食唔食???無得你唔食因為要生活
好啦打生打死,喂點解個敵人咁撚熟原來係舊菜,可惜對方唔記得你
難得舊情人係幾十年後重見返點都要死追問清楚,點知比人洗晒腦
做左公廁亂咁殺人,殺埋老婆對父母點撚算呢???要舊菜定老婆
其實點揀都輸,最後揀左舊菜,因為愛???錯啦係一份情,一份幾十年既情
友情呀哈利,背叛ironman都係咁話,ironman都重有個黑鬼老友
隊長呢???佢得到d咩,女又無錢又無,日日打生打死拎個盾飛黎飛去你估好好玩??
下下比ss級boss屈技,次次都搏擊技打,比隻boss打返轉頭做柒頭

根本就同普通人既人生一撚樣,你點努力都係唔會變到幾多
因為你窮,你無家底,畢業後又有幾多個出生入死朋友剩底
陪你睇波吹水,失戀果陣比支藍妹你吹左佢呀???
ironman呢種朋友就係你出黎工作識到,你覺得佢真心時佢假意
根本就估唔到幾時出賣返你,但巴奇呢??佢係真心老友
你媾女佢帶你yo,你出事佢跑過黎幫拖命都唔要呢種友情係浪漫
係真男人先會明白
ironman有錢有科技人人都想做,因為好撚型有甲著班女見到濕撚晒
衝埋黎比西你屌,比你中出

但更想做有情有義,有血有肉既隊長,愛情專一,對老友堅信
幫過自己既人都唔會忘記,緊急關頭一定出黎幫手頂住個雞頭
咁先係男人

做乜啫你

算把啦你

都唔知你up乜9

Too long